十一之後睇黎真係完結

冇晒運動forcast

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

太多嘢要再計劃

對準政權 全民公投實行雙普選

十一後好似冇晒示威活動咁既，好擔心之後係咪唔會有活動

改用經濟制裁，再配合美國月中既人權民主法案啦。唔想再有衝衝子犧牲呀

大家呢段時間，整理一張幾十人制裁名單，然後配合關注組織，交比美國處理制裁啦

個人覺得可以多啲和理非運動keep住個熱度，同打經濟戰。繼續係weekend 入商場window shopping.

街頭抗爭到咗樽頸位，好難衝破，主要原因係真勇武愈嚟愈少，對家已經用實彈射人，上前線係要有死嘅覺悟。我地裝備上已經無得升級，只有心態上再升級，但係幾多人有呢種覺悟？暫時睇嚟唔多

Agger

香城online更新包(1.1哨兵版本)

要改變模式 地下進行
其他人繼續罷食罷買罷搭撳錢同做和理非野

真心唔想勇武再受傷被補，會影響士氣。和理非做文宣，罷買，商場齋行頂住先。

勇武休息一下，呢個星期等和理非出動

由928，929，101，我成個人散哂酸痛，發夢隻腳比tg 打中2次，起火花，腦裡面係心情又好低落，見到手足中槍(我到而家都唔敢開條片睇)，見到手足比人又拗手碗，好辛苦。
原諒我不再好似學生時期咁年青力壯，今個禮拜六可以變身成和理非

仲有黑狗好撚響O既循環射擊聲，同把穿哂窿O既遮...

ピシャリ